點追天蠍女?

30歲a0求教

天蠍應該比d蟲佢食

留名

溝女黎計...都係離唔開二個字:靚仔

溝女黎計...都係離唔開二個字:有錢

水哥

冇錢 唔靚仔 可以點追?

完

晴晴

比條天蝎女狂追 真係好煩

天蠍女愛恨分明

真係咩....

以後不追天蠍女，不可一不可再，痴線星座

天蠍女好撚正 但都好癲
利申蠍仔

對佢零隱瞞，
真誠，窮就窮，壞就壞，唔好扮嘢，（只要係真話，再窮再壞佢哋都可以接受）
俾面佢，
遇到選擇時，俾佢揸主意先，佢會揸就俾佢揸，佢叫你揸就你揸，唔好左右推搪，
熟少少之後可以同佢講下鹹濕笑話（但唔要低俗嘅），
天蠍女對性係好高要求，你無良好嘅技巧就要學定先，或者抱住謙虛嘅態度暗示佢，

廢up

佢對你冇好感 你做咩都冇用

天蠍女表示方向正確
唔好口花花 唔好好表顯咁追
如果天蠍感覺到你動機好明顯會反感

對佢零隱瞞 但係又唔好明顯咁追佢 ?
即係點

即係話星座係講緊廢話

追女=獻欣勤
唔好搞咁多花臣
日日同佢傾計
如果你地係投契既
對你有興趣就會比signal 你 總分會feel 到
形象好緊要 講大話 唔夠真誠都

最後 人都係現實既
睇下自己個樣同個銀包
祝你好運

必定後悔。講完。

鍾意咗兩個都天蠍

你一定會好傷

完全正確

利申：天蠍女